街仲有好多人唔願返屋企！前線今晚唔好戀戰呀！

冇傳媒係一大忌
不流血不受傷不被捕！

推啊推啊 留力

Push

今晚唔係講玩
冇人直播曬全部戰線

唔好戀戰

推

走先
晚晚開花

求吓你哋 唔好送頭

聽日先玩啦

屋企要人

仲有沙田同黃大仙手足唔肯走

夠鐘 快走
手足 勿送頭

屋企要人呀，不戀戰

走啦

不被捕呀
be water

走啊啊啊啊啊啊啊

求下你地快走

屋企要人 快

頭先睇蘋果直播
黃大仙手足唔係走緊咩